[LIVE] 神駒大爆秀姑18歲學生妹照

好撚仆街

笑撚死我

有咩可能搵到

入遲左
有咩?

睇返replay

神駒痴線佬

乜料呀佢

墮落凡塵的天使

用面落地？

爆緊港島真情

係唔係多數星期6晚都開?

笑到肚都孿

嘩，屌

你話初中大家都on99就話 18歲 仲咁撚弱智

完全唔明

今晚先聽重溫，笑撚到仆街
秀姑都Ｊ

神駒唔該雙手擺枱面

吊那星,係公司笑左出聲

黃洋達真係執到寶

仆街！笑死我啦！